英國佬真係好屈機

用100年就將香港呢個垃圾小漁港變做國際都會

樓主又係到釣魚

收下我呢粒膠啦

華人好勤力 不過唔團結同無乜創意
鬼佬有領導能力 不過懶

鬼佬治理華人天造地設

打飛機都要有個譜

我好認真

我都係咁諗，你睇下而家由華人治理香港變成咩樣？

睇下中學歷史，話咩「維多利亞港水深港闊，為香港成為轉運港打下基礎」、「中西交匯之地」
呢啲就叫打飛機
全部都係英國佬帶嚟嘅

但英國人自己
1921年>>>一戰結束後的日不落帝國 ，統治世界四分一土地

1982>>>福克蘭打個阿根廷都吃力